皇馬會唔會幫牙朗搞告別賽同封左7號

話晒球會icon

唔會

西甲規定要用1-25號
點封

勝利11人夠啦

不了

7號留左比世三啦

世三10

condom嚟，點會

有儀式都偷笑啦

蓋清係咪未訓醒

魯爾七號點算

玩屎忽太多玩壞腦

掛起件7號啦

我皇是不會的

賤種點會

皇馬：WFC